有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（29）

歡迎各位鍾意張敬軒嘅巴絲打一齊入嚟傾下計
麻煩大家用少少時間睇咗呢個 #1 佢呀唔該

連登張敬軒fans 團 Instagram 現已開通 俾咁多位巴絲分享吓軒叔嘅靚相 請大家多多支持 follow 吓我地

因為大家都係粉絲團嘅一分子 希望大家可以用 5-10 分鐘嘅時間填咗下面嘅google form 等我地可以 post 上 IG 同皇上嘅其他 fans 分享吓你鍾意皇上嘅原因同最鍾意嘅一句歌詞

最新歌曲 櫻花樹下十年最終樂章 百年樹木
mv 感動上架

百年樹木mv 絕密解碼

張敬軒入紙紅館 準備2019 下半年同樂團開show

提提大家 Hinsideout 藍光碟 2BD + 3CD已經面世

又就到頒獎禮嘅季節

Yahoo Asia Buzz Awards 2018 而家起正式接受投票啦
希望大家可以每日都去下面條link 投我地嘅皇上一票啦 記住係每日呀 一部電話每日可以投一次票㗎

仲有希望大家去埋谷撐音樂大獎2018 投埋軒叔

投票項目：百年樹木、缺、天才兒童 1985 、潛水、黃色大門

最後仲有2018 勁歌金曲優秀選第二回
快啲download big big fun 投皇上一票啦

為咗令大家更加認識軒叔 我執咗呢個list 出嚟 希望多啲人識佢嘅歌

熱門主打（唔識張敬軒都聽過呢啲歌）
櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震 青春常駐

軒氏慘情歌
廣東話：春秋 我的天 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度 P.S. I love you
普通話：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨 Hurt So Bad Dear U 春天

軒氏sweet 情歌
騷靈情歌 找對的人 One Day 無名指的光環 他的故事 雪花抄

人生哲學
My way 不同班同學 羅賓 缺 天才兒童1985 潛水 酩酊天使 茶想曲 放榜 相對論

軒氏R&B
孤單公園 Yes&No Deadline Stop the time 兩座位跑車

舊居Felix Villas
過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況
披星戴月 井 怎麼可 Blessing

迷幻邪惡風
迷失表參道 詩郵寄 最卑微的願望 壯舉 Do What you Want 曝光

滄海遺珠（好聽但唔多人識）
惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴 叮噹可否不要老 蟬 我和秋天有個約會 The Everlasting Day 定局 明瞭 Deja Vu 鬧鬼愛情 第二次愛你 不能不見 昨夜早晨 家園

合唱歌
Ivana：高八度 手望 友誼的小船
Keeva 麥家瑜：石徑
容祖兒：Make a beat 天窗 （2014 Hins Live in Passion)
關淑怡：偷情 (2014 Hins Live in Passion)
譚玉瑛：青春常駐 (2014 Hins Live in Passion)
周柏豪：櫻花樹下 （2012 周柏豪 Imperfect Live)
陳柏宇：騷靈情歌 (2017 陳柏宇 Speechless Concert)
何韻詩：勞斯萊斯 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
黃耀明：迷失表參道 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
Tobey：預言書 （2018 Hinsideout）
Boyz：死性不改 La La 世界 (2018 Hinsideout) 預言書 （2018 Boyz The Unboxing Live）
陳慧琳：風花雪 (2018 Hinsideout)
楊千嬅：可惜我是水瓶座 (2018 Hinsideout)
孫耀威：義不容情 愛的故事上集 (2010 軒動心弦演唱會)
陳奕迅：你把我灌醉/ 追/ 淘汰/ 一生中最愛/ 等了又等 （2009 Uni Power 大合唱會）

高質翻唱
舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流 你救哪一個 等了又等 至少還有你 明星 後來 心動 女皇 深藍 靜夜的單簧管 無需要太多 遇見 蔓珠莎華 大熱 等 天使的禮物 一天 偏偏喜歡你 被遺忘的時光 一簾幽夢 有了你
Ivana 翻唱：下次愛你 好時辰 天堂有路 月亮說
翻唱碟 Pink Dahlia/ Dahlia II: 完全因你 夜機 絕 黃色大門 囍帖街
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過 吳哥窟 女神 兩個人的幸運 誰來愛我
Medley: 垃圾／絕／失樂園／大開眼戒(2014 Hins Live In Passion）
Medley: 完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機(2014 Hins Live In Passion)
Medley: 玉蝴蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)
Medley: 破曉/ 野花/ 你是我的男人 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 沒有你還是愛你/ 依然 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 爭氣/ 落地開花/ 愛是最大權利/ 灰姑娘/ 三角誌 (2016 降兩度 Gonlando Live)
Medley: 紅／想你 (2012 浮想聯翩張國榮演唱會)

隨po 附送舊照 提醒大家軒叔嘅初心

歡迎大家見識下軒叔fans 嘅深藏不露

做咩成日搶1001唔比譚b放link

新人留名

Hi

連登有愛

留名

hello hello

咪係囉可唔可以手下留情呀大佬

hello 呀

我係千千

中意軒叔冇幾耐，但佢真係好正，日日loop佢啲歌

Loop開咩歌

歡迎入坑

60幾歲啦

Halo

要收保護費

扮咩呀

唱返隻歌啦起碼

點解有差別待遇

好多都會，塵埃落定，追風箏的孩子，斷點，下次愛你，酷愛，最卑微的願望，百年樹木，好多都會loop

Agger

呢個係優待

Cover嘅話，特別中意，絕，垃圾，失樂園，大開眼戒

正

參考下#2 慢慢聽下sidetrack

千千

呢個正
唱得勁好聽 勁落感情

千咩呀 再唔唱除左你條白褲仔

沖涼成日聽壯舉

個感覺好赤裸
捉緊一剎 狂放～～

白褲仔出動

沖射

注射....

阿仔打飛機出返黎啦
唔好哂我啲水啊 水費貴啊

壯舉歌詞好性感

未試過唱得完成首歌

唱半首已經羞羞

最鍾意

其實係咪冇k房會齊軒叔啲歌？

宜家冇了

本身齊一半 呢加齊三成

可以當呢到係k房
快啲錄軒b啲歌上黎

係

係呀

本人五音不全，軒叔嘅歌聽就可以，我carry唔到

首首都唱過

我都五音不全都敢放上黎比人笑

無人知你乜水咪大膽啲

就潛水啦咁多爹

你走數呀

點解我對你咁好 你要咁對我

依家去緊買軒叔演唱會隻碟，冇機會現場睇，買碟支持下都好

我記得架

未找咋

我對你都好好
比你showtime

下年去睇！

隻碟好正 水同預言書

就係用PS4

潛水L 留名

早晨 終於起身留名

好期待年底樂團音樂會 唔知佢話教大開又會唔會走數 聽住先

hello 睇過軒叔演唱會返唔到轉頭

幾時呀？

好撚鍾意酩酊天使
成日聽都諗起一個過左身既中學老師

聽到喊架會 軒叔都話呢首唔會唱live

人生第一隻blu-ray入手

早呀

呢個sidetrack個個聽過都好鐘意
好聽得黎又有意思
歌詞好到位

不過得好少人聽過

屋企無blu-ray機 睇dvd好濛

轉無能為力得唔得

前幾日見到已經想買，嗰時唔醒起自己有ps4，所以冇買到，今日諗一諗ps4咪睇到blu-ray囉，就狗衝去買

見係你 ok 啦

買晒佢所有專輯

bluray 真係靚好多啲畫質

耐冇上嚟連登冇睇呢個po連ig都有埋

我又要講
我聽親都喊 邊個唱嘅都會

我都想，不過冇乜錢...

我人生第一隻Blu-ray係2011軒叔港樂音樂會 好撚正
第二就係Hinsideout
2014 LIP淨係買咗DVD

支助你

快啲follow 啦

等我

支資助

謝改正

Ching同我一樣 之前醒唔起PS4可以播blu-ray所以冇買

一定要聽百年樹木、缺
經過琴日之後要聽埋故園花茶

你係新人我未見過你嘅

呢個medley都唔錯

等

唔知咁講會唔會有人唔高興，captv 將缺同鋼鍊match得好夾，睇到好感動

故園花茶

早晨

港樂版

早 就黎晚餐

正到

你好呀

你問佢食咗晚餐未

點解會唔高興

可能有人會覺得九唔搭八 ，又可能係我諗多咗

食左晚餐未 塵巴叫我問架

問左 我係咪好聽話

係呀乖女

好撚鍾意呢個

早

所以我咪係新人

一生都等

未啊

幾時食？

笑什麼

千千返來拿？

開心

唔使見到我就開心嘅

一直都在

頭先唔見你出聲既

聽日放假

上緊網購物 但有mon post

放學拿？聽日放咩假

Black friday

你老細有你真好

早呀 喵b

係呀 本來就唔洗返

我爸是李剛

個網load得好慢

咁聽日有咩搞？

你喺邊個網買野？

係咪twgh？我都係放假

有無人聽晚去新城記者會

聽日諗住去元朗個商場行行 睇下到時有咩買

咁啱嘅 取消咗今日要上堂

你唔係唔得咩？

到時係唔得嘅..要搵人幫我買呀 好想幫你攞飛

錫晒你呀

我盡量呀

selfridges

好

我又睇下先

做咩冇啦啦放假咁好

養我

hi我咁啱又係聽緊春秋

聯校運動會取消咗呀 聽日又嘢安排所以F2放假

hello 攝返啲利是先

又再一次感覺到年齡既差距

一諗起你得form2就好好笑 高中個陣已經覺得中二好細

F2

i know that feel bro. jpg

大四趕緊紙

笑我得十幾歲呀哥哥

緊閉絲 hug

港奴等緊放工

紙都一早趕完了

妹妹俾哥哥抱吓

我唔知點解同大人傾得埋啲

喵b 快走 我保護你

唔得

一齊築起屏障

報緊警 講笑巴衰11唔知坐幾多年

ok

我未俾人叫過做「大人」

好驚

Go

佢今世應該都出唔到來

我都未

「大人」呢個term好耐無聽過 原來唔經唔覺過多幾年就做左「大人」十年

咁我改口叫 姐姐～

乖

一向俾人叫咗妹釘

前幾個post有人想改名
嗰陣見到我個名已經想蒲頭

一向俾人叫咗做妹釘

咁我應該要叫咩

受精卵

你鍾意中學定大學時期多啲

cls

LM

我鐘意搵錢既期 最憎讀書

我鍾意咩都唔做

有錢就可以買自己鐘意既野 唔洗問屋企攞錢

Same

係 可以自給自足嘅感覺好好

大學

大學>出黎做野>>>>>>>中學
邊大學邊搵錢邊旅行最開心

唔知呢 依加我讀大學係好開心 好自由
但好掛住中學嗰個日夜搏殺嘅自己..

同埋中學堆朋友..

agger 細個問呀媽攞錢買唱片睇演唱會都好難開口又唔好意思咁 依家自己搵錢自己鍾意買咩 洗落咩度都得 自己覺得開心同值得就得

係啊細個唔敢叫阿媽買嘢因為知道九成都失敗
所以自從自己搵錢自己使之後可以瘋狂睇演唱會嘅感覺話良好

中學可以日日見係唔同啲 大學都叫容易啲約到佢地
出黎做野之後發現好多都一年先約得成功兩三次 要好好珍惜中學朋友既相處呀

同埋有種滿足感 係靠自己搵錢買自己鍾意既野

無錯 用自己賺嘅錢買嘢送比人再睇到收禮物嘅人嗰種開心 真係好大滿足感

我最鬼憎讀書，就算讀到大學都係得過且過
反而出嚟做嘢好有目標向上爬

不過我最後悔係細個無學好英文

有目標係好事 依家邊做邊學都唔遲架

我鍾意自己搵自己鍾意嘅嘢睇書又好學又好
但要我返學讀書考試我真係好唔鍾意

而家無心機lu 算啦

Ya!!!! 我係一個唔適合香港考試制度嘅人

我都係

好憎用死讀書同考試既方法去評核一個學生
好憎考試

你開始拒絕我 係咁長大開始反叛啦

見到唔少朋友都係平時成績好好 一考試緊張就出事 所以臨場發揮真係好影響學生

攬吓都唔得

你又要？

百年驚花樹

公海(259)

為左保護喵b既安全啦 （抱走）

變態佬!

喵b讀邊區

粉嶺 好似係

同意！打佢老母

喵b讀lks？

係爆埋俾你知都得

係 師兄？

你地好似差一年咋喎

又唔洗打老母

我讀

又會咁啱呀 小學都係東華？

好 師兄

咁你聽日可以見佢喇

為時未晚大人

原來喵b得form 2

Ok

好唔好食？

講咗咁多個post而家先知

Very nice

哇 要試

想encore

Sorry
我老人家追唔切post
我淨係記得有個係好細嘅，但我唔知得form 2

流晒口水

下雨天了怎麼辦

我好想你

但係個活動好遲先開始其實

幾點呀？

6點
緊閉絲你又嚟呀

我放6點 來到最早都6點30啦

我放5點9

緊閉絲！ 過嚟啦，軒叔未必咁早出場呢

千千 comecomecome! 你實趕得切

想問下係咩活動

我聽日放4點 係咪靚時間

新城勁爆頒獎禮2018記招

記招咪要等軒叔

我唔知呀，我未去過呢類function，唔知咩形式

你讀邊區

我諗應該好似商場show 咁 出嚟可能講兩句？

元朗

大家夜晚好 伸翻個頭上水先

練完歌 上返水先

F2喵

聽日4點到唔知有無靚位企 演唱會音樂會外第一次去軒叔呢啲function

練喵歌

歌呢？

平身

你地個個講野我都會接 唔使怕冇野講

琴日好熱今日開始又凍返 大家小心身體

冇錄 練咗護航 得結他聲同木箱鼓聲

後日應該再練 到時錄

今日天氣晴朗

晚間局部地區性驟雨

我呢邊落梗雨

我呢邊都有雨粉

我呢邊咩都無

我會記得千千你同我係同年代

下次要錄埋比我聽

搭到線講嘢咪得囉 唔使唔開心

會唔會我老過你

幾時先有下一集天才遊童 update得好慢 比樹熊嚇親仲未出( )

希望佢啲旅行片長出長有

我最老

我係道

等你

Hi 千千 我愛你

hi笑笑 我愛你

找咗海狗條數先 呢首熟啲 有啲懶 用電話錄算

做咩仲唔訓覺呀？

等你哄

好sweet呀

我已經哄咗佢了

多謝

豆丁

矮撚妒忌呀

聽講你唔夠160

咁又點 我係唔攬你

咁我攬你

老強唔得喎ching

心死了

唔好拉我 唔攬了

喔 晏d 聽

搵返水水bb算了

你開完台未？

各位晚安

得我叫你水水

晚安了 早抖

唔好歧視唔夠160嘅人

follow你先

千千早抖

冇歧視呀 幾可愛其實

但我唔post野的

好聽啊！

細粒先得意

你啲口水

唔夠氣喎

唔好咁

乾淨㗎

又唔係職業歌手 已經好過好多人

吓 入房就自動排？我乜都冇禁

呢首真係好密啲詞

想食咗你

唔係呀

要點左歌先係排

早抖了 千千

完全睇唔明 個個都咁勁嘅

睇下有冇機會再同你地講係點排

加油呀大家

唔使啦 我應該都唔會去獻醜

傻的嗎 比d 信心自己 你唱得幾好囉

我都唔敢排

你有入過咩？

啱啱偷偷地入咗

咁鬼鼠

想偷聽你地唱

好多勁人

聽咗十面埋伏

花式自爆

教我 我之前買咗學咗一陣就太忙冇學

好呀 係咪真先

留名學

[member]我應該會手口協調[唔到 /member]

活著viva

年輕得碰著誰

推吓先 我差唔多瞓啦 早抖大家

why not 學識啲chord基本上唔難 轉chord就靠自己練習

幫推 早抖風箏絲 辛苦了

依個諗法幾好喎，有興趣

我要

好叻呀

Ok la 含你兩野

訓先啦大家 早抖 訓足精神聽晚去見軒叔

櫻花樹早抖

姐姐早抖

早抖

茶記「極品」客要求多多 沙爹牛肉麵走牛肉惹討論

呢加啲人走牛肉咁麻煩

傻架

佢竟然有咁講過？
仲想期待下佢live呢首會點

你我就如一起跳水

因為首歌係講佢朋友 佢唱會崩潰

各位早晨
今朝有啲涼，大家記得著多件衫

王子我又柒左

很想要HINSIDEOUT 三角誌錄音版

水水 你要醒少少呀

我都想要呀

唔緊要
無人知嘅我地轉個話題就無人發現

早晨 起身又推吓先

今天天氣beautiful

回應 有意

食咗藥，我個人溫溫燉燉

病左好耐啦喎

早晨千千

我無著多件衫 想享受下清涼嘅天氣

羊皮既狼

噓

得返我同你

我地既二人世界

你都扮工中嗎

係呀 開心扮工中

咁正

已經翻到學校準備好上lecture

幾點開始？

準時

可以繼續black friday

有咩心水？

都係補倉炸 老人家唔敢試新野 化妝品用開有感情

用開邊隻？抵好多？

平少少 其實只係唔想幫香港d西面BA跑數
同埋好多brand都派比班垃圾KOL 唔想係香港買

咁又係 香港d ba 成日以為自己高人一等

D brand 都唔知點做野架 有d 得千幾個fans 都照派
仲要唔知有幾多係買fans 既

班PR都冇腦 係要整cheap自己個brand

咪係 亂來

十半上我九半翻到

十半

食個靚早餐

食咗先出門口 備緊課

唔知點解好好笑

海b早晨

做咩 我
反彈

得閒又推吓先
好煩呀我覺得自己

反彈再反彈

幫推一下

個名)¬º¶°)¬

幫推兩下 認真覺得呢件衫諗得過

推推推

充滿對軒叔的愛 再輕輕推一下

早晨呀

早晨早晨

軒軒早

何出此言

係呀著多件褸

carry得起粉紅都係靚仔黎

粉紅衫白褲仔

yes sir

lmlmlm

加速

我鐘意呀

今晚其實有邊個去？

嘩咁真係好慘

今日天氣涼咗喎

風起了

你係靚仔你要加油

我去呀

陣間見

我都去

我趕唔到

今晚有咩活動?

好好聽 但個MV

冇活動 返屋企食飯炸嘛

不到再說了
我自己偷偷save左錫錫相係電話

自虐

唔好咁啦

太靚仔了

將軍澳開始多人
切勿前往將軍澳！

你地約埋一齊去定咩

將軍澳有個新城既記者會
軒叔有份去 今晚6點
好似係

咁早

等睇相+1

等睇相 +2

等睇相 +3

正話得閒有時間唱吓歌仔 獻醜了
《青春常駐》

而家又唔得閒啦 潛先

有冇人知仲有冇叱咤飛賣？

高音幾靚
不過個背景音樂太大聲
去到後面cum 晒你把聲

Thank you 不過680好似貴左d

我買左880

我都覺 一開頭聽都冇乜嘢 聽多幾次發現真係太大聲

啱啱放工趕緊過去

無tg

個記者會完咗lu，我無跟去停車場，今晚分享相

Thx王子

多謝你

咁快完

Lm睇相

我果d 手機劣相就唔分享了

hello馬馬

謝謝小王子

Hello 馬馬

我影到呢f

攬攬

影得好靚

thx王子 真係好鍾意佢個笑容

都係因為你同塵巴早到我先有個靚位咋
多謝你地

好靚呀啲相

其實有啲手震 但我盡力了

大家好

高抄就影到咁，側面側面側過側田

好靜呀

推

回來了 好開心啊今日

一齊推

早晨醒醒

早抖笑笑

涼都未沖呀 同埋我今日訓到11點幾先醒

夜晚11點？

搞咩黎

Kenny

Ok 88

屌又係你問⋯⋯

以為你揀左軒叔啦

Kenny bb

叛徒

軒叔萬歲

皇上萬歲

你個生理時鐘亂曬

咁你返去傾boyz 個post 啦

臭蟹軒軒萬歲

昏睡百年

因為琴日唱你首卑微的願望搞到我好攰 一定係咁

變百年樹人

我2個都愛

二百年後

再一起

講個早晨先

歡歌點down

改左名叫全民卡拉

緊閉b個共享手望變公廁

THX

又要

我放出來就係比人唱呀

歡迎加入炒車行列

差你咋喎流巴

我都會炒車

唱歌唱到咁夜 返咗去未

都要

做咩 我

幾時到我 你

睇咗醫生未 唔快啲去會full booking㗎

聖誕出嚟㗎慢慢

諗起都扯扯地

你扯我扯

喺公司附近睇？

就快做完功課啦
大家儲咗幾多個$1

成個銀包都係

快啲入落可可扶助基金會啦

頸巾

屌12月10exam

滿左一樽

入晒好耐

可可好耐無見

上一下水

down

靜

嘈

收聲

10

OK

想食但好肥

填表未

填左啦
回POST已經填左

乖 抵錫

大家覺得軒叔邊首歌啲詞可以改下

BTW 投咗票

再唔溫書打你吖

點解我會打坐做down

done

返工返到懵咗係咁打錯字

我又推吓先

Yahoo 投票果度，軒叔就快俾姜濤追到啦
大家快啲快啲快啲入去投票啦喂

唔好鬆懈呀大家記住去投票

樓主
下個post topic同內文可否提大家
下星期一 投票叱咤張敬軒

人呢

又好靜呀 我係度

下次擺埋係 #1

在！點呀大家

今日hea咗好耐 好悶呀rrr呀啊啊

估下軒叔會唔會走數 #件粉紅色任何人

#走數軒有名你叫

佢肯著先講啦

應該唔會走數啦

想睇佢激突

凸軒

個肚腩

一推再推

唔該你

就快1001了

冇咩人推

我又推自己

好靜呀呢一兩日

脆香雞翼

自從佢連我塊牛都走埋 我唔會再支持m仔

就訓

琴晚訓得2個鐘

未喎

填埋先訓

我都肚餓 今晚又食譚仔啦我

咁講返聲早抖先

你攬攬我先

好啦好啦 攬下啦

笑一世

唔準笑

喂 咁夜食肥牛
因住肥死

好肚餓

冇飯食

得牛食冇飯食咁慘 好啦放過你

我都好肚餓 點搞呀

又推吓先 冇人填 好傷心

請你食一塊

填咗都順便幫手推下

兩塊

推推推! 仲有邊個未填記住填呀

多謝多謝 推到皇上攞獎

你再食我冇得食喇

幫你推

唔該醒醒
我去開新post 先

喵bb

食野啦

大家快啲填啦

好呀

又話訓

有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（30）

唔食了 留番俾你食